Hola Andres!
Te adjunto los archivos en los que estoy aprendiendo Vuex-modules, sigo teniendo problemas para correr la carpeta, ya estoy en contexto de cual era el problema, pero ya se me esta saliendo de las manos, busque por internet y no encontre el problema que estoy teniendo, ¿me podrias colaborar con esto por favor?

PD: En este momento estoy sin Whatsapp asi que tuve que escribirte por aca